[Ariza Bazemore互換東家] NBA 19-20 常規賽討論區 (35)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

LM

油雞肌肉定脂肪多

sabonis triple double

金塊

唔信任我mpj既人係唔會贏波

今日都開心 嘻

傷三個呀你老母

正確，出我夠30 分鐘贏撚左啦

成隊貧攻到咁諗唔到唔出MPJ嘅理由
Barton Craig Grant Plumlee Jokic都擺得出

Lm

連食蕉都咁諗 有時真係唔明malone想點
佢手風順會出長時間即係唔係驚佢傷啦 咁少得分點都唔出mpj 究竟係咪想贏

睇唔透
就算唔肯出MPJ都要用Beasley啦，Morris Craig Grant Plumlee塞死晒

明明打湧個場就係贏mpj同beasley呢兩個後備得分點
plumlee d罰球又射到屎咁

今日mpj廢到on9

咁咪出Beasley囉，都要拉spacing㗎

LeBron James gogogogo

洛杉磯時報記者指出，速龍其中三位主力有機會在截止日前被交易

來自《Bleacher Report》引用《洛杉磯時報》的消息：

「根據洛杉磯時報Dan Woike消息，Marc Gasol、Serge Ibaka、Kyle Lowry有機會在未來數周，被球隊交易。」

「一些球隊相信，速龍會聆聽某些球員的報價，其中包括Gasol及Serge Ibaka，兩人都是剩下一年合約的球員，似乎他們都並不在速龍的長期計畫之內。」

「也有猜測指，Kyle Lowry將會讓速龍得到很好的籌碼。」

帝王家陣係咪好撚後悔無pick doncic

原來論文佬都係樓豬funson
搶完1001就換ac 開post

果時都笑佢
有個咁既老闆無野講

Parsons比人撞到好傷

Parsons
Get well soon

BS + Thybulle 嘅 perimeter defense 真係好勁

parsons

唔識射三分無用啦

不gay的瘋睇黎係白卡佬

火箭

James Harden 3pts 1/17

三分鐘追15分

屌你老母咩垃圾火箭

如果trade走scott Neto之類加picks換到Rose或姐Bertans 都咪話唔正

刷完個牙見到雷反杯15分

傾屎又係搞笑

柒箭真係嘔血
仲話要挑戰總冠軍
入唔入到playoffs都成問題啦

活塞輸比Wizard
想tank了？
Rose去潮或姐有champ
去柒碌我又有波睇

8人輪換
場場贏頭輸尾😂😂😂

雷咁樣反cap真係好正

綜藝到pk

雷 爬下爬下就西6
同之前無分別

佢過埋柒箭，柒箭俾全世界笑到面黃
一隊trade黎爭champ
一隊trade黎爭draft
屌而家爭champ又得又有draft

柒箭執左佢啦

傾屎呢隊波真係好好笑

希望西書斷腳

同柒箭一樣
係NBA大毒瘤

三巨頭又西6,TANK陣又西6

搞到成個 homeless帝咁

CP3 復仇戰

冇🐢你食撚咗屎喇
1-17仲可以當無事

真
單拖1-17難D
定全隊0-27難D???

Ben simmon最近幾勁

The Process返黎佢就會回復原形

老老豆豆 佢兩個真係唔夾
76是但揀件trade撚左去啦

哈登=2016 弱化版CURRY
真.手感仔(有罰球版)
大龜呢場高效到咁都要賴

西書高效左3場但全部都輸

燈子肯射兩三球中距離已經止到血

希望今日Walker止到對我蝗既連敗

閪冇左mb成個弱化版字母哥咁
但對波唔勁
都係trade咗佢啦

mda死都要用8人輪換
箭炒撚咗佢啦

燈狗又累輸我龜，仲話自己史上進攻第二人

tatum 做乜個樣扮ig之前吹到最強新人側翼，想單換ad仲要笑ig 血栓仔跑數仔，呢家差幾班波

Beat LA

睇勢

潮輸好多reb

kanter

潮內線連enes kanter都搞唔掂

牆哥加油
希望你今日可以喺奶共占身上攞到首勝

練習都射到咁

基石

是
預左

咁英格林真係勁過佢

但衰在個樣呢，成個乞衣咁

irving 變返垃圾，快到

🐢唔上腦真係好好J

今季爵士係勁，但硬係覺得去到季後賽會變另一隊

吹羊又空砍

季後賽打防守，爵士強項，除左艇冇另一隊可以食硬爵士

harden 真係好撚on9
1/17 3分都拎成30分

共詹

占皇個老竇west而家衰到要訓街

但爵士進攻死得仲快

靚仔過我

進攻隊隊都會便秘
防守唔會

講到人哋唔識守咁

porter仔16分鐘輕鬆double double

湖人做乜鳩

I'm your father
Just fucked your mother
So happy together

walker 1-27

佢好撚慘

奶共皇呢幾分鐘好似唔撚識打波咁

詹狗又輸

勁

wrong9do

班潮人真係唔守波架喎

打假啦明顯

湖人吹大左

雖然球場上我都幾唔鍾意parsons，但咁樣撞一撞就一世都幾陰功

conleyyyyyyyyyy<3

而Parsons的律師也透露他的最新情況，包括腦部永久性損傷、椎間盤突出以及上唇撕裂傷傷，不確定能否重回球場，目前仍與醫療團隊努力恢復當中。

大炒

NBA比賽真心NFL化
兩分mid range=run game
三分=pass game

腸畀刺半場入12球three

😳😳😳😳😳

Riley McAtee
@RileyMcAtee
have to applaud the Kings. The just keep finding new, impressive, creative, and innovative ways to deeply disappoint me
8:52 AM · Jan 21, 2020

@巴特利

牆哥首勝

丁撚啡

火箭之後賽程

睇咁耐爵士未見過進攻咁順暢

MPJ 又贏

佢射波d手感真係幾好 想睇多d佢單打

對面b2b琴日打食蕉

唔係背傷
佢上年做咗狀元

如果今季可以場場都出25 ~ 30 分鐘
ROY 有機贏到Ja Morant

wcs dlo擺爛孖寶

其實我一直唔明點解次次last play defense
都要sub in 早泄out bjelica 比人屈size
最大問題係次撚次都會比人入到
然後加時收皮或者直接輸

打強隊無辦法

希望雞塊俾d多機會佢

迷傾真係同自殘冇分別 好慘

Dlo 7 射 0 中

榜眼

屌原來Kemba今日生涯第一次贏LBJ，1-28

d floater想射上板頂

suns防好撚廢屌

最緊要係俾佢打小前 當佢大前養既話浪費哂

之前唔係季後贏過咩

橫掃

今年trade左阿fred好掂，最緊要係可以帶動到多點開花，好滾動

當年lin同佢 打爆過熱火

可能有得爭下
不過morant又真係好勁

吾皇去咗騎士2.0啦

唔使再睇炒wide open 3

放conley落bench幾好

成隊波有chemistry

屌你ayton咁都miss
on99

原來哈登已經係第6次 一場射失16球3分
歷史得7次

down by 20
down by 4 hehehehehehe

down by 2

17-3 run

false hope

19-3 run

20-3

屌

我覺得佢冇morant咁穩定 上陣時間拉番長個效率可能就冇咁靚

嘻嘻

morant有成個開季俾佢適應 又冇戰績包伏
mpj近排先開始多d playtime

都係 但morant真係適應得好快 mpj戰績包伏都係問題 有幾場見佢射幾球唔中就好似唔敢再要波咁

Rubio

lma

上呀腸

輸人輸埋陣

究竟最尾monty寫咗啲咩play出來

其實可以go for 2 啊.. 唔同定要3分
仲要booker fadeaway post up

唔一定

morant適應力強 體能勁 有vision 有三分potential 天花板黎計佢高過哂吹羊當值
好想睇有無限開火權既mpj
今場d pull up 3都好好j

火箭做咩又輸

當年我已經講廢帝冇人揀
又唔敢pick doncic
寧願trade down搏mpj加要返19嘅pick
都好過硬pick袋利
當日好多人話冇可能咁trade down
但啲人冇諗過帝王
拎個2nd pick自己用嘅value
同比其他隊拎去pick人係差好撚遠

Parsons 傷病佢都唔想
個司機酒後駕駛死全家

lillard

我draft前已經話袋利bust硬，似Wesley Johnson/ Derrick William，又係俾人笑
食蕉又贏

袋利太難練
絕對唔係帝瘤之流玩得起嘅新仔
佢可能成材 但唔會係呢兩隊練到

我睇睇個名
屌你自己話自己贏

harden累輸我龜

嗰陣大把人睇死袋利（同唔識養人嘅傾屎）啦

論三分打鐵爆炸力真係捨燈其誰

OK LA , 唔係好BUST

食蕉係咁弱智 體諒下

帝王呢啲垃圾城市垃圾管理嘅球隊一早要執柒啦

事實證明次次都係我最識波

垃圾塞

拓柒個隻Simons快D收咧啦

鼻屎魔個trade 仲未得？
見倒 por 個陣真係想喊

果時啲人係覺得咁難得拎2nd
唔應該trade down
但現實就係拎個2nd啲人唔想來
帝又唔敢冇report硬pick
到最後個2nd拎去浪費
揀啲唔啱隊波嘅人養柒佢

好好笑
0防守
中門永遠大開
Melo空到可以痾尿都冇人傳
3分狂炒
D新仔個個傻閪咁衝入禁區

冚家鏟個A Simons快D斷腳死啦

Dlo真係好樣衰

換左呢個頭唔知似乜

上天係公平

會然又比人歧視

似b仔 乞衣兄弟

丐幫二人組

Trent一場可以Air幾多次？

WCS都識關鍵時間扑人

戰犯 trent

成隊拓得Lillard識入三分

lillard好撚癲 呢球可以入年度10大金球

湧咩戰術，DLO long 3

kerr啲close game play真係智障級
比alec burks入去鳩打好過
dlo既打法係呢啲時候太soft

攞錯對面戰術板

你估Simons走得甩？

其實拓個陣唔好得過勇好過

lillard已經54分

好多

拓果種癈

傷左3個正選

會然就快打到斷氣

白邊換WCS
會然換少煮
DEAL唔DEAL

trent真係廢得可憐 好似air左三球三分 防守又鳩foul

最尾4打5果球wideopen airball真係世界級

Simons 3分1/9
Trent 3分1/10
打撚

唔怪得後備都唔用佢個時

羅廢撚到

白邊捨身撞擊

要會然黎"拓"?

條j一定好撚痛

melo做咩波都冇得掂

Dlo 打得成個夏登咁, 唔好再鳩射三分好唔好

我個時根本唔覺mpj會跌到咁後 我有諗過佢直接用2nd pick mpj都唔出奇 畢竟佢選人一向尻尻地 點知佢會玩安全牌選袋利

結果係冇人提melo

冇人傳波比佢

安全牌應該揀jjj
雖然jjj好似都冇交report
mpj我原本估係毛班巴之後
帝應該trade down去7來pick就差唔多

差D要59分輸波

thx 4 sharing~~~~~~~~~~~

比Trent射不如比melo射好過

唉.....又輸啦

on9 jordan poole，以為自己係Kobe?

比poole射你啫係唔想贏啫

乜撚嘢play嚟

勇打ot好撚廢

要鍛鍊心臟, DLO 真係打到博trade咁款

拓同而家隊勇打到五五波

開始相信kerr特登練兵嘅講法

會然勁撚到

61分

正經啲唔好笑

仲未破到紀錄原來

喂, 奶共狗啲狗有咩好講呀
喂, 猢狗又有咩講

05年夠膽射16個3分都幾撚癲

原來係21射5中

dlo呢啲Cluctch位以佢係勇既表現都幾靠唔住...
但近三四場來計比Poole射都Ok
檯面五個係佢出手最快

今場比會然一個人打爆了
體現到才能差距係幾殘酷既一件事

期待curry 3月復出屌醒班細路

打廢隊就唔好提啦

妹夫一有得簽約就廢哂

前兩場Ok的，今場比白邊block到變柒頭

你咁樣一陣又有人出黎話登唔靠罰場均得十分架啦

Lillard 一個頂 dlo + burks + paschall 啦

有潛力

呢幾場都無之前咁準啦

怕爽死早日康復

Happy new year, I hope all your endeavors in 2020 are successful. I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards!

扮咩西人呀 又唔係唔識中文

串到

熊拓刺腸4隊搶西8

拓7同spurs 都唔係好得

鵝都搶緊

錢得了怕爽死
錢花了快康復

拓放棄左應該
刺岩岩贏完腸

甘刀串？

想睇熊入季後賽

收到wind 樓豬funson 黎

令人不勝唏噓！前NBA球員Delonte West遭到毆打並且上銬！

前NBA球員 Delonte West 今天被拍到遭到毆打，被上銬的影片外流後，很明顯看到他的身心狀況都極為糟糕。

這位2004年選秀第24順位被選中的後衛，曾在聯盟打滾七年，留下432場的出賽紀錄，場均9.7分3.6助攻，投籃命中率44.8%。離開聯盟後，曾多次傳出他面臨嚴重的財務狀況，而且精神狀況也是每況愈下，對此他的表哥去年曾出面闢謠，無奈今天還是被拍到他在路中央遭到毆打，且隨後遭到上銬的影片。

新聞傳開後，前隊友 Jameer Nelson 表示震驚，並且表示會盡自己的力量去幫助West。

米屈......

U英文貢廢典會系U

不孝子等斷腳啦

連登魔術神衛jameer Nelson

原來仲未死

咪撚阻住晒抽波啦屌

嘻

快D BLOCK左條友，一係FAKE ACCOUNT一係AI黎，一起底就一清二楚

你做乜鳩

艇,獨行俠2隊識唔識射波架

特登出精靈對位彭彭

Porzingis Marjanovic

vs

Green Harrell

岩岩走左轉牛PO

法國資深牛迷保齡球唔見左

Powell GG

希望唔係斷

似斷 pop咗下

同KD一模一樣

呢條片清楚d

pg 幾時先會出場. 好似休咗好耐

M到姐

唔係點KEEP住 所謂4星既數據
4個一齊出仲邊有咁靚仔既數據

當值應該自己射啦

當值空晒唔射刷助攻 似足佢偶像

牛仔不如執柒左佢啦，送埋俾你都贏唔到

都傳得冇錯，岩岩個球隊友空哂，不過唔入姐

補咩?
收番SGA囉

［member][/member]

pg

當直啲罰波

笑

kawhi 真係幾clutch

上場對魔術clutch time先入咗2球3分
咁都叫靠唔住

pg的確吹大左 垃圾黎 同艾榮一樣

佢兩個係撞位呀

組一隊囉

依家咩年代 仲撞唔撞位
癲狗key ball + 兩隻swing 無咩問題
仲要兩個都攻得守得

點換?

LOU + ZABUC 換字母

牙煮第一

同佢偶像一樣

兩個幾時做過隊友

大學

當我PG condom 呀？唔夾你啞狗就要走？不如拎你啞狗換野好過，還掂對腳得番兩三年貨仔

Leonard 成日玩load management 真係有原因

呀拋今日起動個下都可以斷根腱

學spurs 養生籃球，pop

powell

佢前幾個月有同delonte聯絡

傷唔一定係因為fatigue

呢條友話呢個動作先易斷

要斷根本無預兆

牛仲可以點補強

Powell仲要今年岩岩續 要挨3年

阿基里斯腱係負責蹬腳尖嘅動作，噉所以起動嗰下大力一推，跟腱個張力會好大，就會易斷
但未去到話唔符合人體工學嘅，你行路跑步跳起都會蹬腳尖㗎啦。不過我諗正因為噉，現代籃球跑動咁多就會多人傷呢個位

牛仔仲有冇cap簽人

早兩日 cuban 先講完 powell 係球隊靈魂人物

有傷病特例

過左申請時間了

你岩，岩岩過左一星期

不過應該下季用到

幾肯定保齡球係你分身

但係足球好似無咩聽過人斷

無咗powell真係好睇por仔嚟緊會唔會適應到

會唔會同少跳有關

足球你跑跑停停跑跑停停掛
籃球要下下去盡

An @emoryhealthcare injury update:

Forward Jabari Parker was re-evaluated yesterday and has been cleared to progress to the next step of his rehab. He will be re-examined in two weeks and his status will be updated following that examination.

More:

— Atlanta Hawks (@ATLHawks) January 21, 2020

咁老實講
早幾年都係ACL 同 MCL
好小呢個位傷
自從高比傷之後好似隔一排就有球星傷呢個位
反而ACL 同 MCL 變咗好小事咁

見有人講
bg32入唔入到hof

睇返數據，近年節奏愈來愈快係真嘅，不過同斷跟腱有關都只係估啫。但近兩三年真係恐怖，每年都有幾個中招，Wall, KD, 表弟，幾乎組到隊all star
另外聽聞膝頭韌帶有新手術，所以之前Klay傷咗都好似可以100%復原

6*All-star
5*All-NBA Team
仲有最重要嘅入樽王

肯定勁過卡達先，卡達入到佢都得

卡達influence太高了
好難比
同樣canada來計，前龍王應該未必有hof

之前d 人唔係講入過外all star 都入到咩? I.e. Tmac

唔知會唔會 因為網球羽毛球依d 成日跳同跑都無事

t-mac b2b 得分王

zion係咪debut

當年mj走左後,, nba收收到皮講到要接近停季
vc當年撐起nba 票房... E到已經+爆分
得佢一個打常規賽可以玩到入樽賽咁
half man half amazing 個名唔係假

係

咁贏咗幾多場波

at least 單核 carry raptors playoff
單年raptors 真係靠佢

所以打咗兩年playoff

有冇人知點解我ps4睇Nbastream啲直播好疾
但手機睇同一條link就好順

點解？？？？

今日ZION

大佬你睇下佢個隊raptors有咩人先得ga
唔係話佢超勁 好似kobe lbj個種..
但只係岩岩上面個理由夠佢入hof "all time best dunker"

咁Tim Hardaway都得啦，all time best crossover

而家best crossover係irving

咁有冇all star crossover大賽??
佢有冇撐起nba? 係nba就黎收皮個時
佢係咪4大SG??
同埋vc 數據都好過Tim Hardaway 多多聲wor...
E+又唔係吹奏佢上神枱...話佢勁過某D球王

咁勁點解得一次2nd team一次3rd team？
DDR都同佢一樣

mpj做咩唔出

背痛

箭半場只係射咗11球三分

射FT都射死你啦

熱水係將所有比賽都變做close game依一方面真係唔會令人失望

harden

原來大飛輪休晒2隻星唔怪得冇羊,鐵爺全鐵都未大炒

vc都有得吹
佢係夠入hof

但走去同其他superstar比就摺埋收皮吧啦

你有冇睇過我上面講咩...
佢撐起Nba 票房呀當年
仲有
he averaged 25.7 points per game (fourth-highest in the league) and lifted Toronto to its first playoff appearance in franchise history.

Carter scored 50 points in Game 3 and set an NBA playoff record for most three-point field goals made in one game
當年已經講緊好勁..

不過撐起Nba 票房 + all time best dunker夠佢入hof

我都冇吹..
我純粹講入硬hof
冇用過佢同神人比wor..
係有人唔同意

我無話佢唔係入硬，我係話Griffin勁過佢

撐起票房係主觀
下面兩個都叫成就

木狼搞咩，陣容唔差都廢到咁

傾

76

Fvv食左咩春藥?

搵人查查佢,唔該,應該食左禁藥

雙狀元

打咩隊都係55波

之前吹到咩下一個James
點知20歲啲彈跳能力同40歲嘅carter一樣

準備睇zion

zion個屎忽好撚大

應該幾好屌

冇herro同dragic已經仆左街

gay

我覺得畢拿放得太多球權

Herro真係j死

Zion一拎波就有歡呼聲

佢今日完全冇態

zion 係咪要減下先再復出
肥撚到成隻豬咁

第一個數據係to

撐起票房都算成就

DDR vs VC

All time best dunker 比zach 過左啦

熱水個last possession做乜鳩

4分鐘就bench

bam炒落畢拿到

咪玩...

快艇7到，haha

大飛

唔出Zion debut黎把撚呀

76又輸一場

牙標好撚慘
巫幾時放人

最鍾意殺vc

太肥

跑返入bench都勁慢

反CUP到大飛

唔熟鷹
之後話鷹有個第二得分手因為吸毒要停賽
係咪就係呢個collins？

出zion啦

有IG畀你睇就唔好咁多嗲

zion好似跑唔郁咁

計埋對籃球貢獻
好似姚明係大陸咁係 VC 令到加拿大由冇乜人睇打籃球變到其中一項重要運動已經令佢夠入 hof
睇埋佢當年投票紀錄高票到咁就知唔係少野

唔係話佢唔值HOF，但真係廢

艇同塊都豬波

sabonis啲post move

每節打4分鐘

你好彩抽靚schedule咋，睇吓對playoff隊勝率

能力未去到神級都未至於廢嘅
但全盛時期可觀性方面係神級 霸氣到一個點

Wiggins ft 1-6

勁過DDR少少咁囉，Lillard都過晒佢了

如果無入樽
Vc成就 名氣會有幾低

Joe Johnson咁上下

tj返轉頭打腸

而家死唔斷氣係到刷數據

同意可觀性all time 第一都得
不過唔霸氣，會choke，同埋驚kobe都唔駛驚佢

一定勁過bg先..
bg playoff 傷仲多過打
playoff regular 最高分個幾年都輸哂

原來trade完之後TJ話
I am worth more than cash consideration
令我諗返起suns summer有幾on9

不過好鍾意溜馬，本身suns最鍾意TJ
Brogdon, Ola, Sabonis都係不嬲鍾意開
今年溜好睇

BG32 呢咁? 動作仲要咁撚肉酸

偏偏有人同佢透氣

仲有76人我最鍾意的TJ McConnell

vc 好clutch
3分playoff record都係近幾年先俾人破
第一個球員Carry raptors 入Playoff
當年同prime ai eastern playoff semi final 打到難分難解

未睇過佢prime就算啦小朋友

咁其實睇番鷹個陣都唔係太差姐
parker turner collins goodwin
d垃圾吹羊fans成日護航講鷹條team幾咁癈點勁都帶唔到上去

傷 傷 禁藥 邊撚個
你講呢4個係咩事

VC playoff無得打多過打喎

booker dllm

ayton dllm

得嗰一年貨仔，咁Rose都超級球星啦

成隊鷹防守

做咩提 轉人

感覺上吹羊好似以前mcw咁係tank team瘋狂俾佢刷數據但輸波

希望我既感覺係錯啦，我都想睇多d超新星

肯定你錯啦

Young 最少最少都組織強化版KaiV

差好遠喎，MCW擺明睇硬件就知唔會成材
齊羊衰極都係防守弱，有射程有組織衰極有限啦

佢過左new jersey nets 都場均at least 24分場
個個年代已經唔差
唔計raptors 佢nets regular 27.5 分 + playoff 29.6
bg 得分上都輸啦

不過vc之後大傷就開始數據大跌

我諗我講嘅係佢sg/sf身體 posterized過無數頂級 big men 嘅霸氣
能力黎講咁當然好d 啦

廢老波比人話小朋友

嘰一聲笑左出黎

拎舊屎同一舊有咖哩味既屎比

唔怪得你甩頭髮啦

原來係廢老老坑黎

佢係new jersey 未大傷前實力都係當代top sg 之一
不過傷左真係冇了

而家你緊係咁講，有result就一定影響判斷
mcw果陣邊度都起手又快又乜乜柒柒都俾人吹到上天

選到下限kaiV已經封左蝕本門上
上限幾勁睇教練睇球隊點搞
呢d估計唔到

得罪講句

VC自己帶隊未試過拎50勝，仲要係個陣羸弱嘅東岸喎

就憑依樣已經冇資格叫Superstar啦

我又係14年已經話條友勁垃圾刷數據有價好賣，食蕉又贏

我00後

個個笑Young bust 我已經講佢自帶體系，最少cp3咁上下

雖然我同你無仇無怨
但我記得係你講唔可以計一段時期
跟住又話一定要計Career

cls個個都一場講技安幾耐無打波呀佢係nba打左幾多分鐘呀
第一場唔多適應好合理姐

收咗皮去魔術做契弟先第一次入東決，入兩年總決賽嘅籃網都係過唔到二輪

秒

vc又真係好撚唔爭氣

4大sg 真係夾硬痴埋一齊講

傷完就開始慢慢轉型變成非常好嘅 mentor, bench/locker room leader, 得閒打下 clutch play
唔係邊會有球隊不斷簽到宜家咁老都仲生存到

Top 幾

我覺得最神奇係pelicans playoff push
定係諗住睇deadline前打成點
係我就諗定賣reddick

Kobe一級
AI次一級
Tmac再次一級

vc...?

Beal都係當代SG top 5

我覺得鷹簽好合理
見carter production都算係咁
同埋簽來鎮住個更衣室都值

見之前啲人屌佢霸住個位, 覺得不如屌haslem好過, 5年都係助教咁

高啤呢幾場真係勁撚到pk 好感動

次Ray Allen一級

Goodwin呢條打得幾場nba嘅g league仔都拎出黎講就知你係根本平時睇都冇撚睇嘅盲反撚

Arenas ?

應該係後者啦，打得唔好再諗點tank

假期

堅係無睇隊垃圾

Prime太短唔入流，不過唔知點解all nba team多過vc一次

goodwin今場打得好都算啦
我好想知turner係乜撚嘢事

同埋其實鷹開季都算打得唔錯
係冇咗collins開始沉
齊羊pnr都冇人俾佢餵

心仔真係癈到唔講得笑

反而我最鐘意BRUNO

turner係咪唔會再有得打

因為真係勁過佢

防守差到咁 點同cp3比

好似話睇下班人同zion夾成點 唔夾就清

nash防守夠差 同cp3比邊個成就高d

打下打下就好d架喇

千錯萬錯都係隊友既錯 咁似一個人既，唔記叫臘咩奶咁既

咁我話佢打下打下勁過mj都得架啦

大把人防守打下打下由廢變一般啦
YOUNG變到一般水平夠做啦

防守廢可以練同用體系去幫佢擋

但視野、組織能力係天生冇得練

咁都分唔到，你幾時死撚返高登高質討論JE?

NASH 都係打打下防守都合格左右
防守肯落力D都ok既

YOUNG 真係無咩野好反
唔明點解有hater

咁撚後生個樣成條癈老咁，咁樣反唔反得

jazz

Vc都有人吹足幾頁
係勁既就唔會打左廿一年 一次一隊都未入過
仲要一個final都未打過

下場開始難打 j埋呢場先

TMAC都護唔到主,更何況次一級既VC

禾刀勁過They

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

技安啲turnover多到

Zion 呢球 reb 加 ast 有排 J

狀態未返黎，手腳唔多協調咁

cls zion快到

兩粒3分

Zion

連續11分?

屌, 13

即刻黎料

好撚勁zion

痴撚線

16....

呢個時候無得收返佢

4粒

J 死人

係咁屌3分

痴線

三分之鬼

On9
連續4球

Lonzo收咗有冇4個ast?

Zion 明顯依家先上力
頭三節就住打

刺仲要放佢射

有一下有closeout
但都入

debut 3分4/4 多過ben成個生涯
係咪唔俾面呀

佢射罰球左右手都好柒 點解會入

痴線睇緊啲乜嘢

狀元爺

吓雀勇第三節
100:69

Zion連攞17分

個上身橫到咁啲3分都咁撚準 美國佬啲基因

上晒力

頂，大隻佬變左3分機器

等大家頭三節仲笑佢

Zion: 籃球這個遊戲太易玩了

唔係搵個不射男嚟比啊

18mins 22pts

2k會加幾多rating畀佢

勇正常發揮

99了

我叻仔我可以肥

Pelicans 啲防守好撚廢

輕鬆廿分
load management左3節

咁肥仔都唔係常規三分手啦

做乜9換左

4大 唔係我吹出黎...
當年人地media係咁講..
你唔認都冇計..
只少raptor to new jersey nets 既佢都算係top sg 之一

始終傷好第一場比賽唔好chur咁盡

屌 出zion啦

Zion 有d料到

Ingram 好頹

擲中6 我諗佢練波都無咁準

連拎17分 close game 之後換走唔出返係咩玩法

真。load man

坐咗咁耐

onfire都唔出

教練真係唔識ga wo

tank 多一年 拎多個first pick 屌打76人

都係個句快賣Moore, okafor, F. Jackson, 紅撚再諗
成隊波未來好撚正

Zion 要儲cd

Gentry叫完time-out 畫呢知play

痴線食啲嘢返黎22分

zion 都幾無癮，連拎17 分之後就唔俾打

Career NBA 3-pointers

Ben Simmons — 2
Zion Williamson — 4

唔好咁啦

JJ應該有人要

人地當玩緊玩具喳

病閪快d跟zion學3分

邊個要

Career NBA 3-pointers

Ben Simmons — 2 (3rd season)
Zion Williamson — 4 (debut)

okafor就可能無
FJ咁後生, Moore之前先傳完76人

換唔換到drummond返嚟

羊而家第2年撞牆因為唔信隊友，咪話佢班隊友冇人c&s 射得準，一係就hunter /cam 一時時唔敢出手搵手感，兩隻終結同進攻手段都弱。 huerter 就海鮮波有持球，勤力但體力差。c位太軟一係就妹下妹下，3隻都係咁

冇左Collins/huerter同佢打p&r 嗰期搞到佢行歪左，嗰班新仔始終終結太差，變左佢不如自己出手仲有效率。

無靚young asset點換

屌你精遲
Zion咁順 fans又想睇 唔爭在打多幾分鐘啦

76傳過rose bogdan
今日又輸波
唔該trade人

個肥仔喘晒氣喎

rose bogdan應該出唔起價
其實76無咩asset人地會想要

Pick Scott Burke Neto Bolden Zhaire任揀
我個人認為如果對方接受
Rose Bogdan我都認為正

唔係WOR , 人工 + 一兩個FIRST ROUND 夠換

丫,好似我之前問,今季zion 三分多定bs多
點知一場分勝負

希望帝王 活塞快d交易

Neto好少少，其餘都唔想要
同埋76啲pick好撚後

Mpj做咩今日一分鐘都唔出 唔係又傷呀

zion 好似笨叻，不過強化版

用返舊年牙牛啲play
夠場均20+

vc歷史定位最盡咪pp level
仲要無冠

有氣打到30分鐘再講

慘 係咪之前個傷斷唔到尾

你一定係好後生嘅後生仔

其實從來冇人話 vc 係神級球員 (dunking skills 除外)
只係想話佢係中上 level 同埋好睇夠 entertaining
而家又mentor到d後生仔都幾好呀

成就高過Joe Johnson少少，低過Blake Griffin同唔同意？

背傷好難斷尾啦

低過pp啦一定

其實呢d無冠無mvp 連all nba 都少既人真係唔駛討論成就高低

唔似關事，佢之前個傷做完手術係斷到尾

我麥

我會覺得可以直接用all nba team分高低，all star 6 7 8 9次其實都無咩分別

其實我一直都冇吹奏佢..
我一直都只係話佢prime 個時算係top
但overall 成個career 都中上到..
但入hof一定冇問題
不過你問我我會覺得vc > bg
pp有冠成就上點都>過vc ga la

冠>mvp>fmvp>all nba team / defensive team

其實咪等如依家會然個個lv囉
比上不足 比下有餘
top乜鬼

唔係WOR , 夾硬講LILLARD一定高過VC

冠>mvp>fmvp , 有排嘈

差唔到幾多 比喻黎講 應該算最接近

一早過晒啦，VC MVP投票最高排第十咋

屌講落真係似
ben狗根本就係籃壇陳詠謙
咁撚垃圾但就以為自己好撚勁
haters就gonna hate唔會覺得自己有問題

呢三個大獎要搭埋一齊先有價值

應該話 有冠軍 你既mvp先有價值
有mvp 你既fmvp先有價值
緊緊相扣

有mvp無冠=無咩用
有fmvp無mvp又係無咩用

直線串KAWHI

得一個人同一季攞哂fmvp, mvp同dpoy

又唔係叫一定要一年內拎晒

啞狗另計 技術搭夠

燒鵝拎hayes + 首輪換鼓佬，下季可以入返po

都唔係嘅，睇吓本身咩level
如果係superstar每一樣都會提升價值，好似Wade嘅FMVP同馬龍嘅MVP咁
MVP好撚難攞所以價值一定唔會低，但FMVP可以打幾場好波就攞到(Billups, Parker, Iguodala)，呢啲就無乜價值
但係幾樣夾埋價值就高好多

講明off topic
我最近先睇到，原來hakeem咁勁

KOBE得一MVP

hakeem得2冠都做到前十守龍門係有道理既

啞狗技術

The Dream 係神級點會唔勁
史上最強 footwork 嘅 big man + 頂級防守

MVP+FMVP已經好少人有，大部分都塞晒喺all time前20名

Kawhi係近年來難得技術相當粗糙既一個super star
夠Cluctch，中距夠準，對抗性強到只要佢牛入來打而家聯盟無人擋得住，防守頂尖，但控球、傳球、步法都唔算最好

另一個就係今年技術越見進步既字母

邊會有人話佢唔勁

字母如果公鹿B2B MVP + 一冠FMVP 有無機會挑KD

Why not

如果今年公鹿真係拎到,個含鳩量應該幾高下

今場zion 射三分都拎到黎殺閪
笑撚死

你又真係最好拎返人地美國當年講4大嘅News出黎啊

明明所謂四大SG係華人球圈作出黎

呢個陣容70勝pace好撚勁，仲要字母限緊30min一場都30+13+5，per36同50+25張伯倫差唔多，PER係歷史最高

字母拎一冠一FMVP可以封神做ALL TIME NO.1 SF

閪連pick&pop都唔做 點玩

你偶像呢

Ingram + Zion只係樣衰版既Aaron Gordon + J.Issac

Dr.J都比人underrate得好緊要

不過全要榮譽係ABA
冇計

係中上就唔洗嘈足幾版啦
marion夠中上 又唔見你地拎黎講

知名度差太遠wor...
vc當年all star 票王

成就呢？

top 4 又真係未到嘅

nba 網選00 年代 top sg: Kobe> AI> Wade > Ray> T-Mac> VC> Ginobili> Hamilton> Joe Johnson> Reggie

Vc 大約= 標 咁上下啦

講緊實力同成就
vc除左入樽賽同一年playoff勁之外
其他都係純人氣波
所以先比人拎bg黎比
你問我我都會話佢勁過vc
但佢拎到出黎同人比既位就係得咁多

咁你又過份咗啲

未一樣All star , 無mvp 無all nba team

vc 仲要冇馬利安個種大鎖

當年大腸最重要係馬，唔係nash加amare

其實我覺得VC最大成就係佢對推廣籃球方面嘅影響(尤其係加拿大), 同埋奧運跨過法國佬(btw BG 受傷未打過奧運)然後震驚全世界
咁當然推廣籃球其中一個因素係因為佢係 Toronto 起家
但如果將 VC 換成 BG或者其他球員又會唔會有咁嘅效果就唔知啦

推廣籃球方面嘅影響<--- 呢個真 , 計影響力響佢個代都算數一數二

但, 就無了

不過加拿大好似好撚憎佢

收皮啦 vince一定係同一位置歷史top5

@andrew_wiggins巴打點睇?

和好如初了
咁你計影響力計佢air canada個期啦
佢同raptors啲bittersweet就走個時先啦

all time SG 計對nba 影響力我會話 top 3 (MJ > AI> VC)
all time SG 能力值就應該 top 10

能力值點計？跟2K？

有套 The Carter Effect 嘅 documentary 有時間可以睇下
就係講 VC 對加拿大同國際性嘅影響

top 10 ???????????????????????????????????????????????????????????????????

MJ KOBE WADE AI WEST都坐左5個 ,
仲有HARDAN , GINO , TMAC

我未睇過個D唔計了

Klay同Ray 都高過vc啦

仲有Drexler , RAY ALLAN

其實只計prime vc 唔會差得過t-mac ray allen manu
不過vc prime太短
應該係話未到prime就大傷... 仆街bowen

咁未到prime就大傷
ROY屌打VC 啦

我自己嘅on9愚見:
all time 90年代後 prime top 10 唔分先後 (MJ #1 除外)
MJ, Kobe, Wade, AI, T-Mac, Harden, VC, Ray, Manu, Klay
有一堆70, 80年代未有3pt所以我唔識點排

都係個句
帶隊未拎過50勝
得分未上過30
帶隊未入過東決
All Team數量唔夠
講緊佢prime係身處係史上最弱東岸時期喎

憑乜野同同時代另外3個SG比?
更唔好講同歷史其他sg比了

其實有班on9成日捉撚住有無打過final有無champ黎講，咁孫悅咪屌打9成NBA球員？

唔好白痴啦.....
咁你同horry > lbj既人有咩唔同

依家講到all time sg喎
拎依啲講好正常姐

咁佢真係ON9架喎

講左年半都仲未肯死返高登

而家番

vc幫ray挽鞋都未夠班
扣將 —> 射手
ray係成功例子
vc係失敗例子
擺埋一齊比都侮辱左ray啦

利申 反25ray

好似好勁，3分

J.Hayes + Hart+ Moore+D.Miller +1個自家protected 1st round 換鼓佬 得唔得？

換埋鼓佬連禁區防守都有埋，同第8爭3場隨時連po都入到

Ball Holi IG Zion 4個既外線防守潛力好撚癲

邊洗咁多

仲同唔同意bs >>>> Ingram

丫我諗到

Vc大約= 米拿
又係有同實力不對等既名氣

zion 打一節就入多過牙ben 3分

睇ben狗造化

我覺得天賦ben狗完勝，而佢練到射波會係聯盟top5球星lv

而ig 我本身以為佢上限係iggy 20+5+5 頂盡
但真係跌曬眼鏡比佢一巴巴車撚柒我

依一刻真心ig >>ben 狗

幾年都打唔到pick and pop 真係好快玩完

Kuzma都打爆短手狗啦

miller都有9秒可以拎黎吹奏下
vc得娛樂性質既入樽賽

Miller最值得吹奏應該係可以同MJ公牛打搶7

是
Miller起碼都可以帶隊同MJ東決搶七同入Final

VC???

真單核同AI semi final 搶7
Playoff 單場50
破playoff record 一場8球3分
當年黎講算好勁

鼓佬依家一個first round都無人要

vc係轉型失敗例子？
有幾多個射波得好過vc？

仲有冇啲咩拎得出黎講?
依啲係咪真係榮譽黎?

你仲未比到當年美國媒體話佢係4大sg之一嘅prove我

vc最大成就係教Goat打波同做人

可能有人租半年沖冠

始終今年同上5年比都相對易左

咪就係入樽王+一年playoff
呢個程度連superstar都未到
更加唔洗同其他alltime級既比

vc射波好既位係？

3分入球數歷史第六，0.372
dirk歷史第十一，0.380
定係dirk射波都唔叫好

[url]
[/url]

In the Closing Moments of The San Antonio Spurs New Orleans Pelican's Game, Becky Hammond asserts herself and makes Gregg Popovich Put Lonnie Walker in and Take Bryn Forbes out for Defensive Purposes. She then pretty much takes charge the rest of the way. Helping secure a Spurs Victory over a game Hyped to the Max because Of Zion Williamson's return from Injury.

BECKY好波，唔係佢出聲分分鐘輸左

波波最鐘意clutch time出毛巾意粉科

睇黎好多形象流

Zion 跑個陣好似唔係好順

我都覺
好似拐下拐下

依到個個以為佢淨係識入樽
舊時年代長期keep 住 20+ 已經好勁
佢上唔到30+ 但最勁個季都27.6 唔失禮
佢仲要本身唔係Kobe harden 個類長期單打型

Carry 到舊時隊速龍第一次又playoff
隊波仲廢過騎士1.0
帶動成個加拿大 籃球氣氛 已經係好大成就

強調多次唔覺佢係最勁個堆
不過bg lillard ddr 之流 prime vc 一定好過佢地

ddr 同lillard 同lv？

笑撚左

好過bg都算

好過ddr lillard?

你都係J返你隻賤種禿頭猩猩吧啦

MVP榜最高第十

Griffin一定好過DDR，overall卡達喺兩個中間啦

射得多=射得好？
登第七 0.365
如無意外會頭三咁退役
咪又係比人屌浪射 選擇差

btw提返你 vc第廿二季

岩岩先見到

其實加拿大啲人都放低左 始終隔左咁耐

係咪太大隻 覺得佢個人 成個傾前曬

估唔到VC 都傾到咁耐 不過佢入唔入到hof 真係2 睇 始終咩都無

無睇錯既話其實大家都認同佢值得入hof
但只係因為佢既影響力同人氣
而唔係實力同成就

Zion點解唔抖成季
依家佢ROY係無可能贏到Ja Morant

可能廢是好似Ben咁
年年都比人笑ROY

邊個會介意呢d位
得on9仔先會日日拎黎講既廢話wfc

啞狗收山未

分開訓練
自己load man但隊友要場場打
咁係人都唔gur

公佈緊all star正選

2020 East All-Star starters:
Atlanta’s Trae Young
Boston’s Kemba Walker
Toronto's Pascal Siakam
Milwaukee’s Giannis Antetokounmpo (captain)
Philadlephia’s Joel Embiid

2020 West All-Star starters:
Dallas’ Luka Doncic
Houston’s James Harden
Lakers’ LeBron James (captain)
Clippers’ Kawhi Leonard
Lakers’ Anthony Davis

吹羊starter

Trae young 換咗做butler 好啲

Butler計frontcourt

Butler好似計f位

以數據黎睇真係值得入喎
當值都係咁上下數據

證明唔睇戰績都上到starter
咁butler都幾慘

無人揀啫

正選係唔太睇

後備反而睇

b gg左8成

咁投票係咁 佢打法娛樂性高

係咪過兩日先出後備 西岸太多人

Fans vote就係fans鬥多
就好似Alex Caruso 都上到榜

唔好再hea d
好核突

幾時揀人

Adidas 啲設計靚好多 自從換咗nike nba啲波衫好似差唔多一樣

有年選左佢又玩load man坐成場

幾時玩揀人，好似話今次會直播/轉播個process喎

最撚廢東岸正選名單

bam個player rank咁高

不如估下reserves會係邊啲人

btw mb係咪傷左打唔到,佢打唔到畢拿應該上正選

不如搞個比賽估中晒有獎

Fake news後

Tacko fall media竟然排第7...

reserves幾個f同g?

好想知咩原因lillard < VC

矮

因為第七已經係0票

原來係咁
咁KaiV 6 6都幾肉酸

Sosad

笑撚左-4

拎啲理據出黎講啦

Lillard係Guard盛世拎一次一陣兩次二陣一次三陣

帶隊之後係盛世西岸年年入playoff
上年入西決

playoff已經有兩個經典系列賽

想知vc有咩拎到出黎比
最拎得出已經係一個二陣一個三陣
同埋入樽王啊?

直頭因為咁冇得start

佢名聲係球員間都幾差下

西岸Guard
1. Doncic 100
2. Harden 99
3. Lillard 1
其他全部0票並列第四

All 票房 1st Team
All 影響力 1st Team
Most 入樽 Player of the Year
Most Valuable 50分 Game
Playoff單場三分紀錄(已被破好多次)

當年已經算好勁

吾皇會否禪讓

又話captain 唔可以連續做

巴頓player vote第八高過波叔

nba官方冇咁規定，吾皇自己up only

跟住lou will 屌哂鬼

vc 個時又唔係sg /swingman盛世咩t-mac kobe ai ray manu wade iso joe

咁有幾多次all nba team?

fall憑乜fans voting第21

1次2nd 1次third ok?
佢既對手都係神獸級,
再講多次我冇吹都佢神咁勁
不過你講rapper + bg 我唔覺得差過佢地姐
個人意見,,, 你唔buy 咪算

Tmac都好流吓點解打唔贏？
Rapper自己帶隊喺西岸打到西決，All NBA Team數又贏，何以見得勁唔過卡達？
因為當年已經算好勁？
睇怕PP都勁過Kawhi，因為當年已經算好勁

秒殺

你數據贏唔到人

成績贏唔到人

你仲點打飛機話勁過人啊?

係咪入樽入得好睇D，個球計多幾分?

亞連拿斯prime 咁短都多過vc

cj nurkic 咁勁都話自己帶隊.....
rapper career high year regular + playoff都唔夠vc 高tim
T-mac都叫流咁已經冇咩討論空間了

一次2隊一次3隊就算好過影響力都唔值HOF
或者排好耐

唔好同姚明比
姚明2次二隊3次三隊

Lillard 有年波特蘭4個正選走哂以為會tank 都照入playoff 又點

屌拓柒三巨頭呀
呢到有你真開心真歡樂

Lillard 歷史都唔會有咩排名
但贏vc 綽綽有餘，就算打埋呢年退休都夠贏

帶呢隊人入西岸第二輪

喂

我屌你老母
熱火有WADE有BOSH

騎士有IRVING有Love

咁勁

foj係咪自己帶隊?

呢個真wo
LBJ 不嬲宇宙單核

vc 有埋documentary "the carter effect"
帶動成個canada 籃球風氣呀 put basketball in canada map

我敢肯定vc hof 係100% 機率點都大過rapper
佢既影響力係當代好撚顛

講講吓成就又講咗去影響力
一路都無人質疑過VC入唔入到hof，不過成就都係低過BG Rapper啫

佢係咁

portland 不嬲都係玩雙槍
同埋playoff表現 cj 穩過lillard
不過lillard regular sharp d咁解

Me

VC HOF 要排好耐

直接無視

Kaman係allstar，三巨頭confirmed

你講數據lillard 得分咪又係輸俾vc both playoff + regular 都係
之前又串vc 過唔到30+ 不過人地playoff 都接近到既29.6
vc 起馬都有media rank佢係2000s top shooting guard 之一
2nd 3rd 1st team e d要睇埋佢同位對手
再講我重來冇吹佢上神枱

係東岸無人啫 傷得就傷

東岸 最廢東岸all star陣容

係比人大炒既垃圾時間擦分就算9數啦數據喎

我諗如果唔生長係果個年代睇過果個年代嘅波係唔會明 tmac vc 果時有幾勁
淨係會覺得果一兩個年代神級球員係掂
其實 VC 好慘因為入樽勁俾後世人 focus 落 lee 樣野度 因為網上精華片淨係睇到 lee d 野
VC入樽係勁但有冇諗過佢廿幾分係點得黎? 唔通全部入樽咩? 仲要舊時防守咁 physical, regular season 都緊過而家 playoff 多多聲
重申我唔係話係vc 係神級但唔係而家班人講到咁 overrated

Errrrrr
Per36min
2001 Carter 25+3.5
2020 Lillard 27+7

04年guard位入All NBA Team嘅有Sam Cassell, Baron Davis同Michael Redd

18 Lillard 1st Team，2nd Team有Westbrook 3rd Team有Curry

上面有巴打quote左啦
"Vc 3分入球數歷史第六，0.372
dirk歷史第十一，0.380"
佢仲要career 咁鬼長都keep 到0.372 依個數
學個巴打講唔通你會覺得dirk 3pt 唔準咩 唔過4成

THIS

舊年都有直播啦。。。

幾時講邊個後備
希望有刷分仔

其實都唔洗講
vc係自己年代都未做到最頂尖

點去挑其他年代人機

2000 -2001 raptors roster 你識既都老到爆.. 當打既全部廢唔名都唔識

佢真係單核mode 個陣仲衰撚過山貓..
佢打捉40分鐘 chur 爆先有27.6好正常...

唔=啊
如果等於我直接show佢入球歷史第六俾你啦
依家咪比埋命中率你睇

如果我直接話佢入球數歷史第六
你咁反擊無問題
但我俾埋命中你睇
佢射一千球先會入少dirk 8球
與此同時佢命中數都多，唔係一季廿球咁

提返你佢第廿二季又唔dunk得，如果又唔射得，咁靠咩打到第廿二季？

啱呀呢年入埋2nd team絕對係頂級表現
佢好似打咗22年喎

咁點

現實就係佢從未帶隊有50勝
現實就係佢從未帶隊入過分岸決賽
現實就係佢得一個二陣一個三陣

現實就係佢去到網隊做契弟都過唔到二輪

咁佢究竟憑乜野排係Lillard前面

又黎

質疑佢唔勁=無睇過

你依d 00後唔識波架啦

宜家又搬左龍門計prime啦

咁計prime 仲大獲
Vc連亞連拿斯都不如

你隊友勁唔勁都影響你出場時間 影響埋你per36min 個數
lillard 成個career 都keep住有la 有CJ 有nurkic 幫
vc除左係new jersey 幾時有過好隊友 但new jersey 個時已經大傷開始Dup...

我直接用佢地career high season 比較你就走去用per36 min 邊個搬先?

快啲trade啦
好悶

所以係咪所有球員只要有段時間冇好隊友

個一段時間所有野都有加乘??

Booker all time greatest
CJ同Nurkic都算勁咁隊隊都三巨頭啦

咁我最直接用佢地career high season 比較有咩問題 <最公平

娛你老母
傷你老無
唔娛無傷都值入啦

舉個例，極端少少

Wilt vs Kareem

想問係咪Wilt > Kareem?

邊度有得睇

咁你同唔同意vc連亞連拿斯都不如？

預bos有兩個, 預係俾tatum, 不過幫brown抱不平先
今年stat.
Brown 20.0 6.8 2.4
Tatum 21.5 6.9 2.9
睇落差唔多, 不過
brown .491 .391 .752
tatum .435 .366 .841

我係dinwiddie應該好撚憎irving

如果雀屎得一個可以入all star

你地投Mitchell 定 Gobear?

arenas prime 純講得分力的確>vc 有咩問題??

換Ariza 是最不智的deal

純講得分能力 lillard prime 應該同 arenas prime 差不多

但係lillard both regular + playoff 最高個季平均得分都輸比VC

攞西岸同東岸比？東岸千禧年代仲廢過依家

你媽閪拓個隻Simons仲衰撚過D街場人

球霸

佢skip鳩哂啦

vc prime身處史上最弱時期嘅東岸都拎唔到50勝已經可以收得皮
相反嘅係Lillard係隊波走4個正選之下，都可以係西岸入到playoff

實力上嘅分野已經好明顯

都未計相對可量化嘅榮譽同數據

一味拎d咩影響力咩弱隊冇隊友出黎講

咁ai T-mac 既得分係咪要打返個折先同會員比得>?
chamberlain 個100分應該打返個3-4折先..佢大部分對手仲廢
大人恰細路咁打

Ariza慘被大當值玩弄

獨行俠D三分準到

成隊食左藥咁

Ariza發生左咩事
做乜撚野係咁單打

ai tmac排得前過Lillard係因為
一個有MVP
另一個有2次一陣+2得分王
過幾年Lillard退休相信都可以超埋TMac

依加你vc數據又冇成績又冇榮譽又冇
點同人比

All star咁快到咗

VC有無討論咁多頁嘅價值呀

冇

戰神ai 除左個時成隊波度身訂制咁砌D隊友俾佢個季(2000-2001)有56勝外
(就係同vc搶7個年),,,,,佢carry 既76人都未試過過50勝

但VC隊波 屎撚到爆....
raptors 個時隊波又岩岩先成立冇耐冇人肯黎..
唔過50勝但帶隊歷史第一次入到playoff 我覺得已經交捉貨..

不過算啦.....end topic 大家都說服唔到大家 唔想嘈...

搬完又搬梗係討論咁多頁

係架
咁點
係咪要唔計?
一個mvp已經夠壓啦

依加講緊你vc最高光個季都只係2陣2輪

你憑乜說服人?

冇做過出黎嘅野就係冇做過，你冇得what if佢會點，之後拎你ff嘅野黎當做論據

屌你咩白邊

邊個有入樽王邊個贏
假設其他野一樣

你on9?
我土生土長加拿大人，敢講vc當年影響力真係好大

點解咁廢

白邊真係唔知做乜尻
條Simmons又好撚獨食
加埋小牛球球都and 1
唔撚使打

其實白邊d數據好水份

白邊同鼓佬一樣,又係果D睇stat好勁,但防守好屎

有大獎鬥大奬，無大獎就鬥次一級獎
都差唔多先鬥戰績(雖然獎某程度上都反映戰績）

大家無冠無MVP直接鬥All NBA Team㗎啦
呢樣已經鬥輸仲點講落去
戰績又唔夠打，獎又唔夠打
拉到去又Prime Year又得分數據又隊友能力又歷史又影響力，但又唔計得per36唔計得助攻

用一年Prime打人哋成個生涯唔係唔得，勁到Kawhi 19年咁咪一年打爆卡達廿二年囉

OK
Griffin都係勁過VC

刷block 專家

佢喺熱火打起嗰年已經係咁講
防守得數據但實質作用細，仲要成日唔上心

Lillard logo shot

佢掛住刷 block 同搶版
問題係自己往往咁失哂位
P&R Defense 呢啲又差到暈

靠佢今季0.291 幾準

人地睇波多過你食米

nate

在聖誕節之後，Jazz交出了以下成績：

- NBA進攻第一
- 得勝分差第一
- 得勝率第一（13勝1負）
- 命中率第一
- 三分命中率第一
- 真實命中率第一

現時在NBA西岸中排在第二位。

雀狗

可唔可以list晒咁多場嘅對手？

無出某個人

東岸明星後備名單估計：

B.Simmons Beal Lavine
Tatum JB
Sabonis Drummond

西岸

WB Lillard Booker Mitchell
PG
Jokic Gobear

滄海遺珠： Ingram

嗰陣時雀用咩換佢返嚟

冇butler adebayo

【你知道嗎﹖】在聖誕節之後，Jazz交出了以下成績：

- NBA進攻第一
- 得勝分差第一
- 得勝率第一（13勝1負）
- 命中率第一
- 三分命中率第一
- 真實命中率第一

JB= Jimmy Butler not Jaylen Brown

Jc

???????????

勁到

快艇內訌？爆板凳狂人只顧自己數據？Beverley, Lou Will回嗆！

在今年1月4日，洛杉磯快艇在主場輸給了孟菲斯灰熊後，快艇中鋒Montrezl Harrell對媒體分享了自己在快艇的感受：

引用
根據《運動報》的報導：

「快艇的一些球員認為Montrezl Harrell更關心個人數據而不是獲勝。多個消息來源稱，更衣室裡的緊張氣氛一直在悄悄地形成，但是Harrell的評論證實了對某些人的不快。消息人士還說，這些評論還誤解了某些球員，因為他們認為Harrell賽后情緒更多地取決於他個人的單場得分表現而不是比賽結果。」

不過，通過《運動報》報導，有消息人士代Harrell反駁了這一說法，並表示他只擔心贏得NBA冠軍。

一位消息人士說：「他所做的一切都是出於對獲勝的熱情。他是有點走自己的節奏，但這完全不是自私的觀點。」

快艇一眾球員不斷受到所謂的「化學作用」困擾，也有指這些困擾來自球隊對Paul George和Kawhi Leonard的優待。有關快艇更衣室裡所謂的不和消息，Patrick Beverley和Lou Williams都在Twitter強烈否認了這一說法。

一早講lac會trade Harrell

今年完約，應該會貴到唔想留

而家6M抵到爛
不過我覺得佢簽大約會仆直，俾得起錢實係廢隊
識用就A米，唔識用就半廢人

開季一陣我就話大飛要變一定郁佢
個陣個個笑我

而家後撒步出條片講郁佢

升就無得點升
如果打廢到正選應該有廿分up一場

我又唔覺得一開始係一定要Trade佢
只不過依家大飛打到好似各自為政咁
所以如果要變既話佢會係第一個開刀對象

大飛睇左幾場左右
只係單打單打單打單打單打
但係又夠嬴你又吹佢唔脹

Doc教巨星預左啦

佢份約6m咁細 可以換到啲咩而又唔會蝕

pick

到期約係差唔多?

咁不如用埋今季射落海

大飛要搏今年爭冠喎 要trade佢應該要搭埋harkless去幫手配平啦吓

Trae Young在得知自己成為全明星正選後哭成淚人

Young將於2月16日在芝加哥舉行名星賽與Kemba Walker，Giannis Antetokounmpo，Pascal Siakam和Joel Embiid一起以先發球員上陣。

cba停埋
林書豪gg

1月15日，31歲的Parsons被報導遭遇車禍，最初被診斷為經歷腦震盪和脖子頸椎有傷。但是今天，根據他律師的最新說法，他現在的傷包括腦部創傷、椎間盤突出、上唇撕裂，這些傷病可能潛在終結Parsons的職業生涯。因為這些傷病都是永久性創傷，會直接讓他從此遠離球場，帥氣的高富帥可能真的與NBA告別了。

一係夾mo harkless 換個2年約既1xM 內線/PG
一係Harrell 單換個長多一兩年約但弱少少既roel player

依件撚樣呃到2份Max簡直係佢人生最大成就

人在台灣，不如加入sbl

去左tw?

同屋企人過年

Harrell 換約有無機會4年60m up

咁愛人民幣應該留係中國嘛

佢鍾意就屋企人

唔覺Jerry west 會用咁多錢留，不過應該有第二隊俾

4年60m咁抵艇而家即刻續啦

下季Ben Simmons同Lillard份約差2m

我係76人，今季入唔到final一定開刀trade ben

Harrell去Dallas有無得諗？

我睇多唔過15m年wor

牛仔搵個人幫輕下當錫做波好過啦

Choke 唔到15-20m出黎掛

佢同embiid真係共存唔到 兩個人都係浪費

50m/4y
40m/3y
我覺得呢個價位

原來第一人lawhi得4次all star

唔好唔記得fa market弱
harrell可能好多人搶

80m/4y實有
唔好笑食蕉次次最後都贏

16年先覺醒，18年傷，都5年入4次算係咁
仲要連續兩年踢毒撚條仆街落2nd team

Lillard最撚慘，今季如果入到先第5次入all star

中間兩屆入唔到真係無道理

如果評估有20m
大飛更加要trade

無貨返到就要硬食㗎啦，換個pick不如博盡今年

純FF
夾埋mo zubac 換水行俠好似幾好

之前有人講過，但我覺得波音蝠幾好唔想郁
搭哈哈三兄弟其中一個換個後備正中鋒得唔得？

咩名黎

癲狗 殺滅 女人 啞仔 波音蝠
丁滿與彭彭 哈哈三兄弟

咁就成個rotation

邊個係鼓佬？

大飛個陣其實好怪
成隊2-4號
癲狗無組織力，蘇八字無護籃
要變真係得Harrell 同moe 兩件會郁又有value
Harrell moe夠唔夠換水行俠

Drummed 咁上下串法個個

1617 無真係老屈

哈哈三兄弟

同勇士Trade 追夢綠

大飛最需要換既係教練團
人腳根本好完美

同癲狗兩隻大口狗

三個擺埋一齊完全唔識分

差個DAJ

我覺得差個Rubio lonzo Ball wor

一定係內線重要，上次俾精靈屈高
後備底太矮playoff實俾人針住打

Lou+harrell換做cp3+DAJ

快船板凳匪徒路威在接受洛杉磯籃球報訪問中，炮轟喬治和卡哇伊等人，稱他們就是快船更衣室的毒瘤。
路威談到：“如果你作為球隊薪金第一，你本應該以身作則，因為這是一種責任，你需要上場帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有看到 喬治和卡哇伊做到過這樣的事，球隊有太多超級球星，他們打球都是以自己為中心，經常缺席比賽，更衣室為此經常發生矛盾，開始我還試著去勸他們不要 再“負荷管理”，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是快船替補席上最重要的人。”
路威：“在球隊保羅喬治常常痛罵一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場背靠背中場休息的時候，喬治上半場投籃非常鐵，回 到更衣室用水瓶怒砸一位才從發展聯盟提上的球員，當時很多隊友都已經無法容忍喬治的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少 有5人群毆了喬治，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的祖巴茨更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打！ ”當時卡哇伊、哈勒爾這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。”
路威：“當發生那件事情后，喬治的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧。在2019年聖誕大戰喬治正是用這根鐵棍報復了貝弗利， 在最後一場對陣湖人比賽結束後，全隊回到更衣室，貝弗利諷刺性地說道：“總決賽最佳球員，明天你又要輪休了。 ”卡哇伊臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這就是卡哇伊的性格，大家都沒在意，但是在卡哇伊再次回到更衣室的時候手裡握著一根木 棍，在貝弗利毫無防備的情況一棍打下，挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是卡哇伊，不等他起身，卡哇伊 又是一頓亂棍爆打，貝弗利在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的喬治可不會放過這樣的機會不斷說道：“萊昂納德，打狗，用力打，往死裡 給我打，打狗怎能少了我。 ”喬治的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去貝弗利就昏死了過去，打得興起的卡哇伊怒了，朝著喬治吼道：“這下還還怎麼打，你 該滾一邊去！ ”喬治也不甘示弱：“你再說一遍，有種你重複一遍！ ”卡哇伊沒有再回應喬治什麼，如果喬治手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的里弗斯嘴裡不停地說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。 ”

邊位ching爆料

一睇就搵緊枝棍係邊

我唔明點解zubac 打咁少 其實佢有護籃能力

食蕉連皮呀唔該

才從發展聯盟提上的球員
who

唔會trade啦
快艇老闆 fans都like
攻守都唔差 又識單打
團隊球員 贏波>數據
打得出士氣波
Hustle 肯裝charge 夠高效

真係諗唔到有咩big man
可以吸引到艇trade佢
老老實實佢應該依都有Griffin級數啦

如果要trade
應該都係細trade
唔會郁到啲重要球員

護到籃
但守 P&R 佢太慢
出佢都一樣會俾人針住打

今年既格芬或者有
同以前既格芬比重差得遠

問題係唔trade下年就濕鳩
假設d不和新聞全部都係湖狗既夢遺
佢肯留就要兩千萬硬食

要有返咁上下高大 但係快ge 真心唔多 有都trade 唔到

蘇八字廢架

Wcs都換到次輪

jazz個次輪...而家即係55th-60th pick

又係時候睇個水貨新技安

Wcs=垃圾

真

Zion真係幾勁

好勁wor

唔計防守
HOLIDAY真係幾撚廢下

Zion一休息，成隊又俾人拉開

Holiday 同ig同zo完全唔夾
完全廢曬zo+ig

Since Butler trade, here’s number of games where LaVine & Markkanen both play

2017-18: 19 of 82 games
2018-19: 41 of 82 games
2019-20: 46 of 46 games
Total: 106 of 210 games

let's go suns!

今個月登好撚廢

鵝不如成隊換 真係好廢

Ball, IG, Zion, Hayes
呢4個留
其他全部有得傾

胖虎d 防守好流

Zion嘅射術
係Simmons 一世都練唔到

Zion練緊來回跑

假期射16球，紅撚9球
IG + Zion 先13球

D隊友好似驚佢又拎到廿分
完全唔比波佢掂
寧願狂TO都唔傳

記得季初睇kawhi好似冇試過助攻上雙
咁今次係咪第一次triple double

要抖了 熄得

下

對新秀的待遇

大腸勁撚到
要西一了

win咗先講

垃圾鷹

贏硬
日出東方

鬼叫佢係大佬

trade 撚走基石啦

JRUE HOLIDAY一場炒幾多球籃底

今個月廢到

啞仔俾人扣咗個板半節都攞唔返

zion 打pf 太undersized

技安+16

俾你燈走咗

呢個年代小球OK啦
再唔係佢模版Barkley 6'4都得

Barkley 好似6"6 198cm

佢自傳講6'4

蘇八字打黎打去都係20分鐘

屌ayton box out啦
進攻都衝入去啦
想唔想贏阿仆街

熱火

侍

咁都追到

oj,, 我錯

熱火任何隊都是close game

waiters平時點解無得打？

係咪啞狗第一次大三元

對任何隊都係55波

紀律問題,不過今日dragic同nunn都傷左先有得出

suns hea到on99

新年第一場win咗

登得12分

Green真係近乎零作用

D-Lo on fire

阻住我地勇士練仔

新年流流係要人屌佢
好彩最後都輸左

黎鹿plz

Harrell 勇防守成日偷懶喎

贏波真係唯佢是問
三分咁準把能

[Kawhi第一次三雙] NBA 19-20 常規賽討論區 (36)

998

999

1000